ここで試せます。
https://rk_dev.gitlab.io/w2b_demo/

index.htmlにメインの入力処理を直接書いているのですが、大半が自動生成コードなので大変汚いです。
index.htmlのあるフォルダごとサーバーにアップするか、ローカルサーバ(npx serveなどで)を立てて開きます。
サーバー機能の無いファイルエクスプローラから直接開いても起動しないので注意して下さい。

大分下の、dispatchKeyCode からが自前の入力処理で、画面操作をキャンバスに投げています。
キャンバスに投げられたキーコードはC++側で書いたwasmのコードで処理されるため、弄れません。
自前の入力処理を参考に、dispatchKeyCodeを使うことで入力は定義できると思います。

例では、hammer.jsというサードパーティライブラリを使ってタッチを処理しています。
bentenはmidi処理の自製ライブラリなので関係ないです。消すとmidiが鳴らなくなります。
var Moduleまわりの処理は汚いですが、デフォルトのwasm読み込み処理なので、あまり弄らない方が良いです。

現在Chromeのみ対応で、Firefoxは音が鳴らなかったりするかもしれません。
こちらで把握しているが対応しきれていないバグもかなりあるので、バグ報告はほどほどでお願いします(対応しきれない)。
ブラウザ上での開発はキャッシュが残りまくるので、シークレットタブで開くのをお勧めします。

html要素の追加や、canvas以外は削除などしてもらって大丈夫です。
読み込むjavascriptファイルが増えても構いません。

## 対応状況

### 対応済み
・殆どの画像描画
・殆どの音声再生(midi,mp3含む)
・セーブデータのブラウザ保存(IndexDBに保存)


### 需要次第ですぐ対応できそうだが後回しにしている項目
・画面サイズの変更(暫定的に640x480決め打ちです。すみません)
・ゲームexeの対応バージョン変更(index.htmlのgameExeVersionを弄れば適用可能)
・暗号化ファイルの対応バージョン変更(index.htmlのgameArchiveVersionを弄れば適用可能)
・カスタムフォント(.ttfを同梱してInitialDownloadList.iniの頭の方に相対パスを追記すれば読むかも？)

例.InitialDownloadList.ini
CustomFont.ttf
Data/...
DefaultFont.ttf
(末尾に空行必須)

-gameExeVersionについて
Game.exeのバージョン番号の上3ケタなんですが、ブラウザから読めてないので321に決めうちしてます。

-gameArchiveVersionについて
.wolfの暗号化バージョンなんですが、ブラウザから読めてないので12に決め打ちしてます。

Ver2.25～Ver2.29版 10
Ver3.00～以降版 11
Ver3.14～以降版 12
ver2.25以前 -3?

### それ以外で後回しにしている項目
・OS固有機能などが必須の処理(空きメモリ取得など)
・ネットワーク関係の処理(GET/POST)
・ウディタデバッグ用の処理
